(新手）連登有無PM功能

如題

玩耐d做高級會員先有

我pm咗你 你睇睇

係自拍呀

係邊度睇巴打？

你威望太低

多啲登入就可以upgrade

做曬功課未

每日一篇做哂未？

下 無PM好撚唔方便wor

Pm左

有
pm左你 你睇下

姐我想問係邊度睇？
認真問

pmed

我睇唔透

[pm]hihi[/pm#38293]